烏大龜一到店，

以下開放接龍、討論甚至自行創作都可以

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來學術台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「中化考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

烏大龜
我由高登睇到你去膠登依家睇到你去連登

唔好咁啦我唔想貼返你啲相出嚟

屌，變成龜囝自吹自擂創作區

你真係死基佬嚟

中秋之後，秋風是一天涼比一天，看看將近初冬；我整天的靠着暖爐，也須穿上棉襖了。一天的下半天，沒有一個顧客，我正合了眼坐着。忽然間聽得一個聲音，「要一本IELTS雞精書。」這聲音雖然極低，卻很耳熟。看時又全沒有人。站起來向外一望，那烏大龜便在櫃臺下對了門檻坐着。他臉上黑而且瘦，已經不成樣子；穿一件保安制服，下面穿一條縫補補的長褲；見了我，又說道，「要一本IELTS雞精書。」收銀也伸出頭去，一面說，「烏大龜麼？你還欠一千九百元呢！」烏大龜很頹唐的仰面答道，「這……下回還清罷。這一回是現錢，出版社要好。」收銀仍然同平常一樣，笑着對他說，「烏大龜，你又被連登巴打無視了！」但他這回卻不十分分辯，單說了一句「不要取笑！」「取笑？要是被人注視，怎麼會在連登自說自話？」烏大龜低聲說道，「I am just showing up my English，show up，show up……」他的眼色，很像懇求收銀，不要再提。此時已經聚集了幾個人，便和收銀都笑了。我從書架找到雞精書，拿出去，放在地上。他從破衣袋裏摸出四百大洋，放在我手裏，見他滿手是泥，原來他又給公園三歲小朋友欺負了。不一會，他隨手揭過書本，便又在旁人的說笑聲中，慢慢走去了。

你個「貴人」教你做縮頭龜咁冇吉屎
怯係成唔到大事架龜囝

又係啲大團圓BBQ結局，你有冇創意架撚龜

個po真係好撚九唔搭八

唔知健力士有冇「最長中二病患者」記錄

烏大龜絕對唔係中二病

係精神病